同預計一樣黑警靜兩靜就設局大圍捕

哨兵同和理非食花生既你地唔該發揮互助精神 幫手全民哨兵唔打得都做下樣 勇武唔係condom 唔好再指責勇武，佢地真係抗足半年

其實次次都係突擊成功第二日有人吹雞叫人返去，警察準備好再拉幾十幾百人

次次都係咁